結局在第1季最好的動畫作品排名,動物朋友第5名

1位 おそ松さん 小松先生
2位 ルパン三世
3位 進撃の巨人
4位 ソードアート・オンライン 刀劍神域
5位 けものフレンズ 動物朋友
6位 PSYCHO-PASS サイコパス 心理測量者
7位 東京喰種トーキョーグール 東京喰屍鬼
8位 機動戦士ガンダム 鉄血のオルフェンズ 鐵血
9位 涼宮ハルヒの憂鬱 涼宮春日
10位 夏目友人帳
11位 ラブライブ！ LOVELIVE
12位 コードギアス 反逆のルルーシュ 魯魯修
13位 機動戦士ガンダム00 高達00
14位 ハイキュー!! 排球少年/排球
15位 鬼灯の冷徹 鬼燈的冷徹
16位 ひぐらしのなく頃に 暮蟬悲鳴時
17位 とある科学の超電磁砲 超科学電磁砲
18位 けいおん！ K-ON
19位 オーバーロード Overlord
20位 デュラララ!! 無頭騎士異聞錄

鐵血一期真係完得好好 唉

其實去到第二季中後段都好好
係最後

你敢違抗擁有巴力的我

阿松第一季後半都已經跌watt
賽馬集特番又好撚好笑

AZ都無

冇魔禁？
oh sor魔禁第一季都係垃圾嚟，食屎啦j.c.

けいおん！不知幾好睇
嫌佢出得少

唉

個尾完得幾好吖

路人100 ？

身為fans 第二季爛尾真係好大打擊

00完咗之後 咁耐都係得unicorn
同創鬥模型片第一季睇得下

鐵血播咗之後 身邊friend唔睇高達都追
最尾10集爛到大家都屌哂鬼

到而家已經冇再留意高達同買週邊
結果岩岩睇完套NT又係垃圾黎

日昇班友仲話D人唔再睇機械人
咪比你哋搞成咁囉